「FIFA18x2k18」 Proamclub正式招人！

「FIFA18x2k18」 Proamclub正式招人！
名額10人！
夠人就停數
留名夠10人
再正式放whatsapp group link！
兩隻都玩先Join啊！！！
開始
1. RCM、PG
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

「FIFA18x2k18」 Proamclub正式招人！
名額10人！
夠人就停數
留名夠10人
再正式放whatsapp group link！
兩隻都玩先Join啊！！！
開始
1. RCM、PG
2. CAM、SG
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

屌你老母又唔講PS4/PC/Switch 玩撚咩

PS4

CB /cDM PSN